巴西大佬係古天奴定法明奴?

尼馬傷左之後

耶穌

其實幾個入球都好普通唔好忘記對手係秘魯

韋利安

咁都有大佬下話

即係智利一定係山齊士
烏拉圭係蘇神

嗰幾球都好整體...球隊大佬應該係提亞高斯華

艾維斯

neres

10號

大老應該係艾維斯

安

問過後防大佬未